(急）csl. 岩岩完約

csl. 岩岩完約，想出機轉台邊間電訊商低屌啲？（無限上網）唔該各位巴打